女神bb block 左我 一人一個解決方法

我發現之前佢之前覆我嘅時候都冇心動嘅感覺
可能我要重新開一個ig
好有才華 又風趣 先會吸引到佢
重新出發
大家有冇咩溝女方法

毒撚出帖又要沉底

推

唔通我一世溝唔到女

你肯收皮未呀直播雞
見個po無人睇 仲特登開多個一模一樣嘅
仲放自己ig名置頂
琴日個po俾人拉 今日又開新po
扮毒撚黎po自己上位以為無人知

其實你講緊咩
你講番我點樣可以重新開始先啦

你係咪扮男人搞亂我個post

我係你就捐返入老母個西
現任睇到呢個post嘅話 得閒驗下有無aids
你條女收埋好多直播契哥 任屌架

做咩扮巴打開剪髮post

你個女神好醜樣, 不如放過佢啦, 其求條街D女都靚過佢啦

有冇好介紹